返大陸走一轉，覺得真係大國崛起

啲一線城市已經屈機過香港

仲有好多好公司

狗改不了吃屎

事實

但連登仔接受唔到

起香港呢d一線邊緣城市都發唔到達

連登仔上到大陸只可以做按摩場果班locker仔

冇錯，祝樓主來生再做中國人

其實做有錢中國人唔錯

祝你生生世世做窮人

深圳啲人好有錢

Dllm 走數仲好意思出返黎講野。返歸含撚啦

連登柒頭繼續以為自己高人一等

講緊自己？走數狗

比一篤中死穴就發神經

捐錢走數面皮厚，字都寫錯，多 “完” 化都夠膽寫出嚟獻醜，折墮到咁，真係高人一等

你嘅英國唔會脫歐高論呢？
出嚟回應一下啦，好嗎？屈機男

開心

成班狗又幫我推post

樓主咪又係走一轉返落黎開post

面皮厚到上月球

選擇性失明

屈機男真係 “多完化” ------- 多方面地玩完了。
字都寫錯，有膽出嚟教導世人。
好心你去書局買書睇增值下啦，
細佬，見你咁唔長進，爛泥扶唔上壁，折墮到咁，我就心酸。
窮死一世，賤過隻蟻，就係你呢一庭人，唉。

係咪變哂賓賓有禮斯文人？

定係感覺到清新空氣，怡人的風景

仲有無？

有錢邊到都爽架啊